\documentclass{article}

% ----------------------------------------------------
% PACKAGE
% ----------------------------------------------------

\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[a4paper, portrait, margin=0.75in]{geometry}
\usepackage[italian]{babel}


\usepackage{enumerate}% http://ctan.org/pkg/enumerate

\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=black,
    urlcolor=blue,
}

\title{Economia 2.0}
\author{dmo}

\begin{document}
    \maketitle

    \tableofcontents
    \listoffigures



    \include{1/1 - Elementi di economia d'impresa.tex}
    \include{1/2 - introduzione alla gestione aziendale.tex}
    \include{2 bilancio di esercizio/1 - introduzione.tex}
    \include{2 bilancio di esercizio/2 - continuo il punto 1 kekw.tex}
    \include{2 bilancio di esercizio/2.1 - principi contabili di base.tex}
    \include{2 bilancio di esercizio/2.3 bilancio d'esercizio.tex}
    % non lo faccio\include{2 bilancio di esercizio/2.4 - bilancio esercizi guidati.tex}
    % il file "2.4.1 la riclassificazione del bilancio civilistico.pdt" è un bel riassunto già fornito dal docente

    \include{2 bilancio di esercizio/2.5 cose stupide che chiede all'esame.tex}


    \include{3 - costi/1.tex}
    \include{3 - costi/2.tex}
    \include{3 - costi/3.tex}


    \include{4 /valutazione investimenti.tex}
\end{document}